雞排妹感謝祭 三日兩夜包食蟹

左邊

Thanks

多少錢？

今晚十點公佈

暈？

可否包起一人成團

包食佢隻蟹？

唔臭唔食

奶爆佢個蟹

唔係暈黎既

包唔包出火？

40000台幣一位

會唔會一次過幫全團人口交打j,再抽簽簡幾個做愛

,團費點會包,逐樣收費

早餐已包含

想加啲蛋白落去俾佢食

成皮野仲唔包機票

樓主個名
我都想大大力抽插佢